感激每一位前線

多謝你哋嘅血淚，多謝你哋嘅付出，多謝你地嘅勇武，多謝你地嘅智慧。香港有你哋係香港嘅榮幸！

光復香港！時代革命！

自推

多謝前線

感激你地的付出

班前線唔好狗衝
當幫忙

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

贏係惟一出路

鬥智鬥力

Thank you